數學題：日本武漢撒僑200，三人中招

先唔講日本人衛生意識高幾多，200中3，10000000有幾多。

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

你只會考慮日本人衛生意識高來下結論？

根本依家大陸就已經失控 今次真係好大件事

純數學題

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

你將個數乘3啦
日本人衛生意識高過支那人幾多倍

It’s over 9000!

150000

3% 嚟計都30萬人

先講科學數據
衞生意識高幾多就自行評估，乘翻上去。

仲要呢批係武漢做野既日本人，日本人中招比例應該低武漢人好多
一來佢地同武漢人直接接觸同交叉感染機會細好多，
二來衛生意識高好多

或者武漢係呢班日本人嘅鄉下呢，佢地新年番去中國探親，你見到其他歐美國家嘅僑民都無事。

問題就黎喇，
係咪隻病毒基因專攻黃種人？

日本人叫G多。

脷伸,住過四国一排,認真講日本人嘅衛生意識唔見得高我地好多, 夜晚隨地小便同嚮巴士唔掩口乞嚏同咳嘅人都好多

似乎係，歐美人又真係好以無人出事